港鐵做乜鳩

屌

好耐啦 第一次見仲諗住會有人開post屌 點知唔覺有

用黎取締批鬥座的oppa座

港女座